# 介绍

<br />
<br />
<div style="text-align:center">
<b style="font-size:30px">hq-lowecode</b>
<p>基于Vite4+TypeScript的Vue3组件库开发框架</p>
</div>

**hq-lowecode**是一个 **Vue3** 组件库开发环境框架,采用最新的 `Vite4+TypeScript` 为技术栈,支持 `按需加载`,`单元测试`,`自动打包与发布`等功能,让我们能更专注于业务组件的开发。
